{
  "name": "Unit 4",
  "questions": [
    {
      "question": "abla nima?",
      "answers": ["opa", "aka", "singil", "uka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "agabey nima?",
      "answers": ["aka", "opa", "singil", "xola"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "agiz nima?",
      "answers": ["og‘iz", "burun", "qo‘l", "tish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aile nima?",
      "answers": ["oila", "do‘st", "qarindosh", "jamoa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "amca nima?",
      "answers": ["amaki", "tog‘a", "buv", "xola"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anadil nima?",
      "answers": ["ona tili", "chet tili", "inglizcha", "ruscha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anahtar nima?",
      "answers": ["kalit", "dazmol", "qaychi", "eshik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anaokulu nima?",
      "answers": ["bolalar bog‘chasi", "litsey", "universitet", "o‘rta ta’lim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anneanne nima?",
      "answers": ["buvi (ona taraf)", "buvi (ota taraf)", "xola", "amma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arapça nima?",
      "answers": ["arabcha", "ruscha", "inglizcha", "qozoqcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arnavut nima?",
      "answers": ["Albanya", "Misr", "Rus", "Qozog‘iston"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arnavutça nima?",
      "answers": ["albancha", "arabcha", "ruscha", "inglizcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "babaanne nima?",
      "answers": ["buvi (ota taraf)", "buvi (ona taraf)", "xola", "amma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "boyun nima?",
      "answers": ["bo‘yin", "yelka", "qo‘l", "og‘iz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "burun nima?",
      "answers": ["burun", "tish", "og‘iz", "yelka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çift nima?",
      "answers": ["juft", "toq", "ko‘p", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dayi nima?",
      "answers": ["tog‘a", "amaki", "buv", "xola"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dede nima?",
      "answers": ["buv", "amaki", "tog‘a", "xola"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dis nima?",
      "answers": ["tish", "burun", "og‘iz", "yelka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eglenceli nima?",
      "answers": ["qiziqarli", "mazali", "zavqli", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "enfes nima?",
      "answers": ["mazali", "qiziqarli", "zavqli", "chiroyli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "erkek kardes nima?",
      "answers": ["uka", "aka", "singil", "opa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "e-posta nima?",
      "answers": ["elektron pochta", "maktub", "xat", "profil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "fikir nima?",
      "answers": ["fikr", "xat", "profil", "hobbi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hala nima?",
      "answers": ["amma", "xola", "buvi", "opa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "havuz nima?",
      "answers": ["basseyn", "daryo", "ko‘l", "hovli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hobi nima?",
      "answers": ["hobbi", "ish", "o‘yin", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ilkokul nima?",
      "answers": ["boshlang‘ich ta’lim", "o‘rta ta’lim", "litsey", "universitet"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "inglizce nima?",
      "answers": ["inglizcha", "ruscha", "arabcha", "qozoqcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kari nima?",
      "answers": ["xotin", "er", "ona", "opa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Kazakça nima?",
      "answers": ["qozoqcha", "ruscha", "inglizcha", "albancha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Kazakistan nima?",
      "answers": ["Qozog‘iston", "Albanya", "Misr", "Rossiya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kiz kardes nima?",
      "answers": ["singil", "opa", "uka", "aka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "koca nima?",
      "answers": ["er", "xotin", "ota", "aka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kol nima?",
      "answers": ["qo‘l", "yelka", "bo‘yin", "tish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lise nima?",
      "answers": ["litsey", "universitet", "bolalar bog‘chasi", "o‘rta ta’lim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "manto nima?",
      "answers": ["plash", "kiyim", "shippak", "ko‘ylak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mektup nima?",
      "answers": ["maktub, xat", "elektron pochta", "profil", "fikr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Misirh nima?",
      "answers": ["misrlik", "rus", "albanya", "qozoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "omuz nima?",
      "answers": ["yelka", "qo‘l", "bo‘yin", "tish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ortaokul nima?",
      "answers": ["o‘rta ta’lim", "boshlang‘ich ta’lim", "litsey", "universitet"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "profil nima?",
      "answers": ["profil", "xat", "elektron pochta", "fikr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Rus nima?",
      "answers": ["rus", "misrlik", "albanya", "qozoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Rusça nima?",
      "answers": ["ruscha", "inglizcha", "arabcha", "qozoqcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "satranç nima?",
      "answers": ["shaxmat", "golf", "futbol", "tennis"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Sosyal medya nima?",
      "answers": ["ijtimoiy tarmoq", "elektron pochta", "xat", "profil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sirket nima?",
      "answers": ["shirkat", "do‘kon", "fabrika", "market"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "teneffüs nima?",
      "answers": ["tanaffus", "dars", "imtihon", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "teyze nima?",
      "answers": ["xola", "amma", "buvi", "opa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "üniversite nima?",
      "answers": ["universitet", "litsey", "o‘rta ta’lim", "bolalar bog‘chasi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ütü nima?",
      "answers": ["dazmol", "kalit", "qaychi", "kiyim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yabanci dil nima?",
      "answers": ["chet tili", "ona tili", "inglizcha", "ruscha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yaramaz nima?",
      "answers": ["quloq solmas, to‘polonchi", "it", "tinch", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yurt nima?",
      "answers": ["yotoqxona (talabalar turar joyiga nisbatan), yurt", "uy", "kampus", "shirkat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zevkli nima?",
      "answers": ["zavqli", "qiziqarli", "mazali", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "almak nima?",
      "answers": ["olmoq", "bermoq", "jo‘natmoq", "qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anlatmak nima?",
      "answers": ["tushuntirmoq", "yozmoq", "o‘qimoq", "so‘ramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dans etmek nima?",
      "answers": ["raqsga tushmoq", "o‘ynamoq", "yugurmoq", "yurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çalmak nima?",
      "answers": ["o‘g‘irlamoq", "eshik taqillatmoq", "qaramoq", "tinglamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kapi çalmak nima?",
      "answers": ["eshik taqillatmoq", "o‘g‘irlamoq", "ochmoq", "yopmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hissetmek nima?",
      "answers": ["his qilmoq", "bilmoq", "tushunmoq", "qaramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yazmak nima?",
      "answers": ["yozmoq", "o‘qimoq", "tinglamoq", "tushuntirmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "golf oynamak nima?",
      "answers": ["golf o‘ynamoq", "shaxmat o‘ynamoq", "futbol o‘ynamoq", "tennis o‘ynamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "göndermek nima?",
      "answers": ["jo‘natmoq", "olmoq", "bermoq", "qaytarmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "oynamak nima?",
      "answers": ["o‘ynamoq", "ishlamoq", "dam olmoq", "yozmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ögretmek nima?",
      "answers": ["o‘rgatmoq", "o‘rganmoq", "tushuntirmoq", "bilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kalmak nima?",
      "answers": ["qolmoq", "ketmoq", "kirmoq", "chiqmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kalakalmak nima?",
      "answers": ["hayron bo‘lmoq", "qolmoq", "ketmoq", "dam olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "plan yapmak nima?",
      "answers": ["reja qilmoq", "qilmoq", "tugamoq", "boshlamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pratik yapmak nima?",
      "answers": ["amaliyot o‘tamoq", "o‘ynamoq", "ishlamoq", "dam olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    }
  ]
}